支持警察執法，我知你地有捕住連登黎商量對策，加油！

你班仆街冚家剷全家落地獄啦
警察，冇一個係無辜架
禍必及妻兒，不是不報，時辰未到咋
總會有清算你地班臭鳩臭閪既一日

支持繼續做棋俾人舞

以為自己人民英雄
林鄭等緊你地入浩園咋 傻仔

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

講人話

市民黑警大戰為乜？只係政府轉移視線方法，由政治問題變人警大戰，林鄭/警察高層/建制全部食花生嘆冷氣，矛頭應該集中林鄭/警察高層/建制，唔係前線警員。

再對抗下去，示威人士和警察遲早都攪出人命，警員都唔好再為高層白白犧牲，俾人鬧俾人打然後高層升職加薪，值得嗎？你哋警察都有老婆仔女，你哋都唔想佢哋冇咗老公爸爸，你哋警察爲自己家人着想，唔好做黑警，唔好為高層犧牲